Имеется массив, содержащий в себе информацию о полях, из которых формируется главное меню сайта и имеет следующую структуру:
Array
(
  [0] => Array			// Информация об элементе меню
    (
      [name] => Об институте	// Название, которое отображается
      [title] => Об институте	// Подсказка при наведении
      [url] => 			// Страница, на которую ведет 
      [parent] => 0		// Элемент, в который вкладывается текущий (если > 0 - ссылается на id другого элемента, если = 0 – лежит на верхнем уровне)
      [id] => 1			// Идентификационный номер элемента (для связки родителя с потомками)
      [out] => 0		// Элемент ведет на сторонний ресурс (ссылка открывается в новой вкладке)
    )
Написать рекурсивную функцию, которая получает на вход массив, собранный по указанным выше правилам и на основе него формирует главное меню сайта. На рисунке 1 представлен пример того, что должно получиться. Тестовый массив представлен в файле menu.php в переменной $menu.

